481745
6071
Về nội dung của luật. Những bổ sung và sửa đổi thì không có gì cần phải bàn luận (luật mà). Ở đây chỉ nhận xét về chất lượng giấy, quả thật giấy quá mỏng, nhưng bù lại thì giấy có một độ trơn bóng nhất định nên cũng được, câu chữ rất chuẩn, không có lỗi in sai về chính tả (như một số những cuốn sách khác.) Bookcare kèm theo thì tuyệt, dày và nặng tay. Nhưng đối với lối in theo hình thức văn bản chính trị này thì làm cho người đọc (mình) rối mắt và khó hình dung được.
4
1106939
2016-08-30 16:06:21
--------------------------
